不再重蹈覆轍

大家要緊記 我哋唔要大台 群眾運動無需大台 兄弟爬山唔代表有人騎劫運動都唔理
每日警狗記者會同雨傘當時嘅情況一樣 唔好再踩入去依個泥濘 一定唔可以俾佢哋得逞

最後⋯⋯

文宣依個月嘅運動呀！！！！！

推

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

不要大台